====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - A l ' ouest de Versailles , dans les communes de Saint-Cyr , Bois d ' Arcy , Fontenay-le-Fleury , les Clayes , Plaisir , se réalisent d ' importantes opérations d ' habitat , attirées par le débouché de la branche sud de l ' autoroute de l ' Ouest et la desserte ferrée sur Versailles et Paris .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ réaliser, important ]
marqueurs_niveau1 :: 2 :: [ réaliser, important ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
epistemique :: 1 :: [ important ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ réaliser, important ]
marqueurs_niveau1 :: 2 :: [ réaliser, important ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
epistemique :: 1 :: [ important ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 12

